Google更新Android Q試用名單 重現華為Mate 20 Pro

Google上星期在Android Q測試版名單中把華為手機除名。今日，Google更新試用名單，把華為Mate 20 Pro重新放在名單上。外國傳媒推測，這或與美國政府給予華為的90天寬限期有關。Google暫未有回應事件。

Google於今年的Google I/O開發者大會上發布Android Q，並推出測試版供21款手機使用，其中包括華為Mate 20 Pro。上星期，Mate 20 Pro突然在Android Q的測試名單上被除名，令外界關注華為手機的未來。

自Android P起，Google開始向不同品牌的手機提供最新Android的測試版。然而，用戶如有意下載使用，必須把手機還原至原廠設定。成功下載後，用戶亦有可能面臨使用Android測試版的錯誤和問題。

bno英文通道

%2F2019%2F05%2Fgoogle-re-adds-huawei-device-to-android-q-beta-program-because-%25C2%25AF_%25E3%2583%2584_-%25C2%25AF%2F&psig=AOvVaw3ldNJ811CmdxLGk6MOomeD&ust=1559402090363458

Google Re-Adds Huawei Device To Android Q Beta Program Because ¯\_(ツ)_/¯